在對的時間遇上你是福份

雖然我地初戀都唔係對方，好多第一次都唔係同對方一齊經歷，但就係因為我地都俾人hurt過，亦都成熟左，所以知道點樣handle一段感情
係依段時間相處落黎，我發現平平淡淡先係我最想要既感情，希望我地可以一齊幸福快樂咁行到最後啦
無論前路有幾難行，我都一定會陪住你
知你返工好辛苦，所以我一定會盡我最大能力令你放鬆，令你開心，我愛你，龍貓bb